
##### 夏催催双鱼  
&emsp;首先我酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
然后楼主加强锻炼 好好休息 早日康复 预订高四 考个好大学 百年好合  
希望7月多回来能看见你说话  
话说楼主有群<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >（竟然不收人了OxO，如果有特例的话。。。。）？  
最后：暑假来试试gtnh2或者ftbi？可好玩了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=e3473c2715087bf47dec57e1c2d2575e/69f376899e510fb3f1f674fbce33c895d0430ca9.jpg" size="68301" width="400" height="469" size="68301">  
&emsp;3174楼  
&emsp;2020-05-16 17:51>
> ###### 夏催催双鱼:  
> 对了拍个观察站尝试主动观察（指进群<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）
>
> ###### day晨浩:  
> 吊死总督，屑屑
>
> ###### 夏催催双鱼:  
> ok
>
> ###### 夏催催双鱼:  
> 补个滑稽<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 幻柏-  
&emsp;浩爷加油(ง •̀_•́)ง  
&emsp;3175楼  
&emsp;2020-05-16 18:17  
***
##### qiu233<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看的正起劲突然没了😔  
&emsp;3176楼  
&emsp;2020-05-16 18:33  
***
##### qiu233<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;希望浩爷早点回来  
&emsp;3177楼  
&emsp;2020-05-16 18:33  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;dd  
&emsp;3178楼  
&emsp;2020-05-16 20:20  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;因为如果用自己的号来发肯定会淹没在氵怪的口水底下，我用哥哥的号发一下。  
这家伙目前处于完全无意识状态，身体还好不劳烦大家担心了，我估着在八月之前是醒不了的，所以特此说明一下，他的意愿是能帖子沉下去最好，省得他睡不安稳做梦还要担心帖子有没有炸。  
至于我想不想他，当然啊，只是我现在还不能想他，我欠下的债有点多，要慢慢还。  
晚安各位，今晚翘了晚自习，但是还要温书……  
&emsp;3179楼  
&emsp;2020-05-16 20:47
>
> ###### 愿与君故🌙 :  
> 你们都要加油          
>
>
> ###### 曾xiao钰 :  
> 加油了          
>
>
> ###### 夏催催双鱼 :  
> 完全无意识<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >          
>
>
> ###### 少给我期待 :  
> 加油噢，祝你和哥哥早日幸福地重聚          
>
>
> ###### 萌神驾到233 :  
> 加油!          
>
>
> ###### 蛇皮棒棒锤💦 :  
> 加油媛儿          
>
>
> ###### changyou907 :  
> 加油噢，祝你和哥哥早日幸福地重聚          
>
>
> ###### 伊丽莎灰鼠 :  
> 加油！          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> 嘎油          
>
>
> ###### 怪盗之影♤ :  
> 加油          
>
>
> ###### 恭喜这个b-- :  
> 加油        
>
> ###### 时光回眸11😈 :  
> 一个上午看完全部，加油奥利给💪💪        
>
> ###### 星空使者- :  
> 加油，你们一定会幸福的在一起的        
>
> ###### 颅内开瓢◆ :  
> 祝你们好运        
>
> ###### 文立刀猛 :  
> 加油<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >        
>
> ###### 硬核MK-14 :  
> 加油        
>
> ###### 起缘之空- :  
> 加油        
>
> ###### 挺萌的TMDA10 :  
> 加油        
>
> ###### 我是老昊轩 :  
> 加油          
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝康复  
&emsp;3180楼  
&emsp;2020-05-16 21:14  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;加油，待归来  
&emsp;3183楼  
&emsp;2020-05-16 22:07  
***
##### 灵虚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>砚  
&emsp;dd  
&emsp;3185楼  
&emsp;2020-05-16 22:31>
> ###### 幻柏-:  
> 虚酱~<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 灵虚🔯砚 回复 幻柏-: 
> 今天感觉不错，回来氵几贴…
>
> ###### 幻柏- 回复 灵虚🔯砚: 
> 嘿嘿<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油，祝康复。  
&emsp;3186楼  
&emsp;2020-05-16 22:40  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油，望平安。。  
&emsp;3188楼  
&emsp;2020-05-17 08:18>
> ###### 路过一网 回复 梨虎无🐯: 
> dd
  
***
##### 夏催催双鱼  
&emsp;突然有点羡慕你们学校我们老师说一月回次家不很正常吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3189楼  
&emsp;2020-05-17 11:55  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;我感觉楼主的3344楼保不住了啊  
&emsp;3190楼  
&emsp;2020-05-17 12:40  
***
##### 时光回眸11<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我说这7k条评论一条一条逐字度下来的你们信吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >  
&emsp;3191楼  
&emsp;2020-05-17 12:57>
> ###### 夏催催双鱼:  
> 发现了啥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### sn23<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;完全无意识<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >八月醒不来 天哪...这是得了什么病 太严重了吧...  
浩爷可能睡了一觉就穿越到了遥远的未来了吧...  
&emsp;3192楼  
&emsp;2020-05-17 15:31  
***
##### 音无初音-  
&emsp;这图是哪本书啊看到过挺多次了有点好奇啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3193楼  
&emsp;2020-05-17 15:37  
***
##### free然然小可爱  
&emsp;祝愿lz身体健康  
&emsp;3194楼  
&emsp;2020-05-17 17:33  
***
##### 黑羽Gin<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;坐等3344楼  
&emsp;3195楼  
&emsp;2020-05-17 17:39  
***
##### 黑羽Gin<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;3199  
&emsp;3199楼  
&emsp;2020-05-17 17:40  
***
##### 黑羽Gin<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;以上均为有意义氵楼  
&emsp;3201楼  
&emsp;2020-05-17 17:40  
***
##### 黑羽Gin<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;想问问镇楼图是那本书  
&emsp;3202楼  
&emsp;2020-05-17 19:25  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;但愿你醒来还是少年<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
&emsp;3203楼  
&emsp;2020-05-17 19:42  
***
##### IV号WT<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我只能酸  
&emsp;3204楼  
&emsp;2020-05-17 19:52  
***
##### 少给我期待  
&emsp;慢慢来吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3205楼  
&emsp;2020-05-17 22:01  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝浩爷身体能够恢复健康  
&emsp;3206楼  
&emsp;2020-05-17 22:12  
***
##### 夏催催双鱼  
&emsp;看完了  
  
别酸了好吧人家虽然挺幸福但多病呀（更何况3倍细胞老化buff）  
我想到了等价交换<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
幸福要付出代价的，所以这是楼主走的路，请不要过于指点，每个人都不同，珍惜自己最重要  
  
内个妹妹好好珍惜你哥吧  
  
看完这个有时间再看p神啥的吧毕竟学习重要  
你为啥翘课那么多还第一第二呀是不是整体的原因<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >（我满课程满作业才前500）  
初三了虽然中考延迟了但因为莫些原因压力比以往大呀（虽然开学考排名飙车）  
  
内啥早日康复晚点高考没大事，努力补回来知识打好基础最重要  
你最好不要打扰你妹妹了或许你出院后她就高三了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
  
打个广告：中西医结合治疗？  
没事看看回形针或者混乱博物馆啥的科普？  
暑假试试mc整合包比如：e2e atm3e gtnh ftbi gb sf2/3/4 svt啥的解解闷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >（爆爆肝  
  
最后：宇宙很大，生活很大，或许以后还有缘相见。  
祝百年好合 生生世世 不离不弃（或许下辈子俩人都是👽了）  
故天将降大任于是人也，必先苦其心志，劳其筋骨，饿其体肤，空乏其身，行拂乱其所为，所以动心忍性，曾益其所不能。-先秦 · 孟子及其弟子（百度复制的跟书上不一样啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >）（听说群解散了有qq吗？有私下？）  
  
有缘再见（如果俩人和吧友都能看见就好了，以前还抱有进群的幻想<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >结果解散了）  
&emsp;3207楼  
&emsp;2020-05-17 22:57>
> ###### 夏催催双鱼:  
> 我回车给吃了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >
  
***
##### 夏催催双鱼  
&emsp;***才+3<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;3208楼  
&emsp;2020-05-17 22:57  
***
##### 黑羽Gin<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主身体怎么样了  
&emsp;3209楼  
&emsp;2020-05-17 23:14  
***
##### 黑羽Gin<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主快醒来，3344要到了  
&emsp;3210楼  
&emsp;2020-05-17 23:15  
***
##### 幻柏-  
&emsp;让贴子先沉下去把，这也是雨浩希望的，等雨浩醒了再来氵吧  
&emsp;3211楼  
&emsp;2020-05-18 01:01  
***